有冇類似挑戰者一號既戲好睇

同類似新blade runner 差唔多feel又好睇既套 有冇推介

即係邊類 ?

Tron

畫面幾靚